30分 入hku a&f定ust account好?

想試下住st john又覺得ust有前途d

4+2 30 best 5 26

想有d u life

但係做acc就life都冇

點解仲入account
十年後可能無工你開

純粹考得唔錯你有少少興趣

會有人對account有興趣咩😑😑😑😑
Engine/醫療啦

ust 毒/讀 味好重

去st john玩JJ啦

a&f 出路會好d

Cu PAC